**Task:**

1.За допомогою FlickrApi дістати фото зі вказаного альбому та затегом #int20h.Відобразитиз ображення на сторінці, якщо зображення з альбомут та 
за тегом співпадають, залишити тільки одну версію зображення.

id альбому 72157674388093532

id користувача 144522605@N06    

2.За допомогою Face++ Cognitive Services реалізувати розпізнавання
 емоцій на фото, де присутні обличчя.Безкоштовної версії сервісу буде 
достатньо для виконання завдання.

https://www.faceplusplus.com/

3.Створити фільтр відображення фото за емоціями.

4.Розгорнути додаток, використовуючи хмарний сервіс(наприклад, 
heroku). Код розмістити у відкритому репозиторії на github.У файлі readme 
написати інструкцію, як запустити проект. 


**How to start app:**

You have to uploade all files with .htaccess in work directory and 
change DB parameters in `./application/core/ConnectDb.php `.

Or visit site **https://thawing-castle-24253.herokuapp.com/**